點解海外建國又會比人屌？

根本BNO平權就已經幫左一大步
想留係香港就繼續留 想去外國既就去外國
六四之後鄰國班仆街搏命拎海外passport移民
新疆集中營既人逃走到出黎就走去西邊邊境啲國家避難
西藏屠殺完人地成立流亡海外政府

各有各做有咩唔岩
總之錢就唔可以擺係呢到
擺係到就係養支共同遲早比共匪凍結

帶走技術人才同資產
先可以攬炒再黎過

更正海外建國既意思唔係用人地塊地起新香港 只係留得青山在 那怕無柴燒 盡最大可能保留住血脈同文化

其實感性啲講，大家覺得點解我地保護自己地方反而要走，同埋我自己又覺得俾我去到英國點生存先

奥斯威辛

存地失人 人地皆失
存人失地 人地皆得

要塊爛地黎做咩，人先係重點
猶太人都散落美國，德國，成個世界

你自己一個去咩， 依家講緊100幾十萬人去呀

樓主， 因為叫大家去開荒由0開始， 個個都不了....唔好忘記， 留喺香港，頂唔住共產黨， 大不了可以繼續做港豬／支那豬，點都唔洗由0開始咁辛苦嘛.... 所以香港係無乜創新科技意念， 啲人個個都無勇氣去創造...

其實無啦啦要移民去一個自己隨時一世都去唔到嘅地方好難唔驚架喎，唔好睇到港人咁廢好冇

未去到絕望點, 唔想咁輕易放棄

依家直頭講緊100幾十萬人可以一齊去都要驚.... 你1個入鬼屋就驚啫， 俾50個人一齊行嘅鬼屋變開party 都得啦

睇下雷神就知，重要嘅係人唔係地

所以我哋應該要參考猶太人建國過程
1) 即使散落全世界，但係仍然keep着凝聚力
2) 係全世界經營自己既網絡，培養人脈
3) 甚至係各國政府任職，增加影響力
4) 時機就動用自己脈絡，遊說各國

你識建築識起樓？發電廠呢？無電點發展啊!

香港人海外一定起碼要有集中聚居地，唔可以太分散
猶太人可以靠猶太教維繫到文化凝聚力，可以將古猶太文化傳承兩千年
香港文化冇聚居，傳承到五十年我當你贏

而家出街,覺得香港已經好陌生，已經唔係我認識的香港，去第度找回香港好過。

當你一百幾十萬人去， 斷估你都會問吓啲fd, 喂諗住去邊個城市，去到有咩搞呀， 不如去到夾份搞檔嘢啦....當你有一個群體， 自然會有人開廣東話weekend school 啊， 廣東話電台呀咁， 你睇吓加拿大， 佢哋啲華人電台電視台都仲keep 到用廣東話

由第一日已經有人講自己地方點解要走 如果真係香港人嘅地方 香港會變成咁?
點解唔係佢地走而係我地走 就係因為人地有槍我地冇槍 仲有四成藍絲港豬走狗 打鳩你
唔走 你都慢慢變做中國人 六四 上海 西藏 新彊 有板你睇
如果有軍火 有決心打杖 我就贊成唔走

又唔係去非洲開荒
英國話晒都係前宗主國
香港又係照跟英國dup出嚟
點會咁驚

但變左藍絲
所以黃人出到去一定要建立輿論陣地

一早有啦,o係溫哥華,多倫多

屌既 全部係5毛

點生存唔到

其實佢地唔驚變本翻板加泰隆尼？

其實你唔信香港係中美戰場，你留係度真係想帶路？

唉,你係走嘅又點會理咩藍黃啊,佢係反共咪得囉.

上面話去到英國生存唔到
大佬 有手有腳識兩句英文都生存到啦

啲非洲難民都生存到，香港人勁10倍點會生存唔到到

不了

或者我係上一代人，慣了逆境生存，去到邊都冇乜大不了

嗰啲根本就係共匪

12年教育，英文係必修科， 都搞成咁，啲教育官員仲要搞搞震

冇得佢地唔走，我覺得香港會打仗

要識打仗又唔講
最重要嗰項都冇
學咩猶太人

我睇完英國個地圖， 其實真係唔知邊度可以搵地方一次過塞晒啲人入去。 佢得13個地區超過50萬人， 其實最主要都係喺晒倫敦....我當50萬人去， 無可能去哂london, 因為啲窮撚唔會買得起， 咁就要四處散落， 其實按返人口比例分啲人去，其實對英國個影響又未必真係咁大

去到外國仲住40層高400呎咩？？？

根本香港人可以得到任何其他國家國籍係好事

咁我寧願去人地國家再分散晒

你咁樣聚埋一堆
圍晒大圈子

有無問過當地人想唔想

好老實講. 坐緊嗰啲點算?condomlise咗?
你會唔會保證建國後會返嚟救佢地?

因為部份人眼中海外建國＝認輸，放棄香港
而且講真大部分流亡咗ge政府都無辦法翻翻去自己ge國家，所以反對海外建國ge人你可以當係唔想咁快放棄
利申：支持流亡政府，覺得建國唔太可行

好想睇番當年究竟共產黨點樣打到國民黨逃亡台灣

點解後來又冇乘勝追擊 登島清算國民黨？

有冇睇
維尼落左ORDER要老解係今年完成攻台準備

(64屠城)一線生機 建立離岸黃色基金 金本位現金券
捐錢比本地基金已經冇用，未來好大機會係香港再次發生屠城，到時外匯管制想都走唔到。為保香港人本錢，應設一個可買賣的離岸海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

A眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
B以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
C將現金券派比基金持有人拎現金券係黃店消費
D最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
E做成一個循環，不斷搞大生意，概可離岸保存香港人本錢，又可發展新香港

一用電子戶口轉脹買野
二唔買野可派美金-金幣作利息/離岸銀行戶口投資
三類似612基金功能支援反送中人士
四買地建新香港

另預埋港共充公美金，另外再發展本地商店用美金及黑市

英國/臺灣/五眼聯盟將打開逃生門，去英國建立反送中企業接收義士